ultra boost黑魂入手 大家請cm

形牙

牙蓋肥左

霸氣到

本來好柒
一著ultra boost就好撚型

boost真係幾受得力

Ching off white都無件搞乜

key希哥個頭落去

屌

有條帶你睇唔到

點解唔著nmd, 一著即輕100磅

死肥毒

隻揪丫

佢個下巴仲防震過boost

咁肥啲動作咁撚慢點同我打 相撲就可能輸

當呢道5p牙？自貼

幾多噸重

系米條女幫你影

55

潮

瘦左

牙蓋又潮又有女，人生贏家